請問你是大陸的嗎？

剛剛係金鐘中銀大廈外，有兩個中國女子化左妝著得正正常常問我可唔可以買野食比佢地 話自己無錢又餓。

我答佢：不好意思我也餓。 就走左

去到高等法院對面個巴士站，又有另一個著黑polo西褲皮鞋既中國呀叔問我係咪大陸既 又要麻煩我想借錢比佢打的去九龍酒店，話係去辦事（心諗關我撚事）話留個電話比佢佢比返錢我，我答佢不可以佢就走左。

屌你班支那人呀

驅逐共黨，光復香港！